[
  {
    "question": "Bạn Nam có đẹp trai không ",
    "A": "Có",
    "B": "Rất đẹp troai =))",
    "C": "Handsome",
    "D": "=))",
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "Khi Nam freetime bạn ấy sẽ làm gì ",
    "A": "Xem chó",
    "B": "Ngắm Dương ",
    "C": "Chơi game",
    "D": "Nhắn tin với ny ",
    "answer": "D"
  },
  {
    "question": "Nam có iu Dương ko ? =)) ",
    "A": "Ghét như chó ",
    "B": "Rất là iu =)) ",
    "C": "Đồng chí",
    "D": "Em gái mưa ",
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "ny Dương nấu món gì ngon nhất ",
    "A": "Cám lợn",
    "B": "Nấu là ngon rồi ",
    "C": "Éo biết nấu ",
    "D": "Khi ở cùng ny =))",
    "answer": "D"
  },
  {
    "question": "Dương hay lạnh lùng với ny ko ",
    "A": "Không ôm ny",
    "B": "có",
    "C": "Xa lánh ",
    "D": "Bơ =)) ",
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Câu cửa miệng của Dương là gì",
    "A": "Chê",
    "B": "Em no rồi",
    "C": "Ăn nhiều cho béo ah ",
    "D": "Em béo hơn anh =))",
    "answer": "C"
  },
  {
    "question": "Dương hay khóc nhè không ",
    "A": "Có",
    "B": "Cố tỏ ra là mình ổn nhưng sâu bên trong nước mắt là biển rộng",
    "C": "Rất chi trưởng thành",
    "D": "Ét o ét",
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "Dương nó có ba phải không  ",
    "A": "Không =))",
    "B": "Lươn Hòa Bình",
    "C": "Iêm no rồi nhưng vẫn ăn rất ngon ",
    "D": "All =))",
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Hai đứa đi chơi và gặp một con chó rất ngu Nam sẽ  ?",
    "A": "Dương",
    "B": "BTD",
    "C": "=))",
    "D": "ny chó ",
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Dương có trốn vào Miền Nam không ?",
    "A": "Có",
    "B": "Yes",
    "C": "Rất iu Nam nên ko đi ",
    "D": "No ",
    "answer": "C"
  },
  {
    "question": "Đặc sản Hà Nam có gì ",
    "A": "ny ",
    "B": "Cá kho",
    "C": "Chuối ",
    "D": "Bánh cuốn",
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Thứ 7 ny thích ăn gì ",
    "A": "Bánh cuốn",
    "B": "Nem nướng",
    "C": "Bún Cá",
    "D": "All",
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "Xương cốt ny ở mức bn năm =))",
    "A": "40",
    "B": "30",
    "C": "50",
    "D": "Tệ =))",
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Bh ny nấu ngon nhất ",
    "A": "khi ở nhà ",
    "B": "Cạnh Ny ",
    "C": "Nấu tệ vl =))",
    "D": "All",
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "Chúc ny ngày mới vui vẻ và lúc nào cx iu mình",
    "A": "I",
    "B": "love",
    "C": "you",
    "D": "somuch",
    "answer": "B"     
  }
]
  